今晚土共打國際文宣

連登仔唔係輸下嘛